====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Mais il y a aussi un devoir d ' impertinence , rappelant au besoin que la loi républicaine s ' applique à tous , et aide en bien des situations , depuis le Grenelle Environnement , révélant les paradoxes pour mieux stimuler les arbitrages .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

